【好撚重要】跑100米

你衝線之後仲會數會繼續跑？
唔撚會呀嘛！
咁d舖頭落哂閘仲唔走做乜？
等同班狗和理拉？

光復香港
時代革命
Be Water

推

黃色經濟圈的障礙